請問公屋呢隻門點拆

還返對門比人啦

就係想拆左佢還返俾人

有無人可以教到我

打走白色瓦仔，再拎油壓鑽打走入面英泥沙，再用磨機磨走部分五金

然後呢？

比人call人整

用磨機 介落隻較既邊位 搞掂

鑽撚爛咪得
正常連登仔用念力就做到

無磨機點拆

想自己試下拆，唔得再搵人

無工具咪落五金鋪 比錢叫人拆

呢隻鐵門焊死哂 無工具拆唔到

即係除左磨機，無其他方法？

除左搵人整

有鑽機攪掂啦

鑽邊個位？

佢對鉸係比英泥咬住，基本上你想搞佢就一定要有磨機。你可以去樓下搵維修工程公司，搵個師傅搞搞佢，都係幾百蚊既事。正想自己冇根基用磨機好易出事。幾百蚊值得比。

好的謝謝巴打